連登新風向 武力升級 唔好著黑衫

有其他再補充

推測 有人鼓吹武力升級(去到殺人/火燒全橦建築物既級數) 既原因係
如果有殺人事件或超大火燒全橦建築既出現
對家就好開心 因為有好多野可以做 求其數2個例子 例如:
比位對家武力升級 同埋
(仲有佢地最想立既23條都可以好快立法）

推測 唔好著黑衫 既原因係
全民black bloc 另佢地告唔入 個個都係白拉再放

揸車播榮光都比人拖出車啦
有23條同無23條有咩分別
樓主醒醒唔該

發現其他風向 可以講出黎

最新狗戰術 及解決方法

9唔搭8
同主題有咩關係？

仲有好撚多人大代表
一時又代表激進勇武
一時又代表和理非
而今又代表埋哨兵
幾撚多代表撚

明白了
難怪樓主會開咁嘅topic
你繼續啦

連登新風向 武力升級 唔好著黑衫

武力升級我同意 認真
唔係點鬥得過依家班癲狗？

又一隻一毛/popo上水

黑衫照著 武力就各有各做 唔割

9唔撚搭8

其實對家仲可以點升級？

利申：反對燒樓

美國都縮左啦
升級只係回歸番攬炒路線
話人帶風向但其實自己先係帶風向

等睇你冇POINT只可以老屈P牌

召喚[自由鳥]一人一願望FF下

一如以往
好多一毛/popo入黎搵食

死人都著黑衫。

唔係唔好着黑衫
係唔好着住黑衫出發
帶定件黑色風褸係身
到場一野笠上身戴埋帽就搞掂

學下睇繁體咪識睇lor

一路講場內著黑衫，落單要換衫

的確係 昨日用呢招行過無數次黑警防缐

好多一毛/popo入黎幫我洗版推post 正

連登新風向，淨係得自己啱，其他都係錯

發現新風向
集會都唔比集 冇嫁喇 又拉左成200個手足
我地仲可以做d咩？

放棄黑杉，改做出街杉。加黑風褸
黑杉唔等同black bloc 你發唔發覺後排同前線好易分
你最少著一件風褸先包得實
風褸換裝快

有咩建議？請指教

咁咪比人有證據告得入lor

建議大家返屋企訓覺，幫政府止暴制亂

sorry 未睇哂就回
你有道理

大個啦
5個月啦
佢地鐘意點升級都得啦
根本唔洗藉口
利申：只要唔傷及自己人，核彈都唔割

樓主維穩
請block

但黑外套 入面裏彩虹戰衣其實係好架

升級要出師有名
唔係d風向撚鼓吹殺人放火
出面一大堆依d post

唔黑衫就無疑點
有明顯特徵，有別於其他人，容易認你砌你
自己諗

唔係當場斷正，點證明係你，唔係佢？睇片
你走入人堆，黑麻麻，點睇你，點無疑點下認你
黑狗都用遮面遮 number呢招

唔好玩我啦

黑外套好過黑T 起碼快除快著
班人著所謂既黑t 全部心口大大隻公仔
慌死人認唔出你 你地唔係以為著黑t 就捉你唔到呀？

我唔係話手足升級
係班狗同政府升級根本唔洗再要任何藉口

唔好激嬲共產黨

收皮啦

升級唔代表需要殺人放火
出面一大堆post鼓吹殺人放火

仲有係咁話和理非無用

樓豬

係
全新風向
而家玩到出到黎唔比你集會
推測原意係想和理非心灰已冷 唔再出

有死刑同冇死刑有冇分別？

係呀係呀無死刑呀
但係可以當街狗棍打死你，可以被跳海被跳樓
咁夠未呀

拉

呢啲唔係叫風向，係要討論嘅嘢
事實就係而家佢次次都鳩拉唔畀你企埋一齊
唔應該次次一問就屌人灰心撚，而係要諗下下一步應該點同個政府玩落去

唔係講咗唔好黑衫換黑風褸放便換裝好耐？

請問武力升級有咩問題？

唔知你up咩

方 撳錯隔離

咁不如講下點解唔升級？

新風向咪係啲阻膠講新風向

有23條 可以明屈你癲覆國家
你冇做過都屈到
而家未立 屈唔屈到？

不如講你具體講下點升級

新風向就等於唔做得? 又ff俾位人入 收撚皮啦屌你老母

人地講要著黑色風褸 唔好著黑色衫...

果d post唔係討論 係放負
散佈失敗論

Pull

黑色風褸

而家共產黨咪話緊香港人港獨分離主義囉

夠啦，我唔想再理你

唔著黑衫真係最on9
之前有單先話在場太多黑衫好難去認人
而家著到七彩 比班狗易認啲囉好無

新風向係殺人放火 你做lor

放火燒政府建築物我覺得冇問題喎

係呀 exca7ly

幫大家回下帶

樓主係五毛 散水撚

垃圾post
升級係撚你地決定咩
連登九成冷氣軍師
紅裝飾
裝修就有你份
中銀 吉野家咪繼續拆
你班柒頭講少句當幫忙啦屌

識玩一定著撐警衫

on9

點解唔係金融升級？

殺黑警燒狗有咩問題
你on9？
唔支持殺死黑警？
on9一個

做咩都要對準政權

垃圾post
全世界不推文

明明係講唔著黑衫著黑風褸

唔撚記得左
不推文

你呢

黑衫一定照著架啦

樓主條柒頭皮想分化

我錯

講到你著黑衫唔係證據咁
風褸你可以棄
但5顏6色個個唔同cctv就一定跟到
聽過聆訊都知blackbloc真係一個point抗辯啦

又up一撚大堆乜嘢中計 俾位人入
又唔撚駛佢做 抹黑到新風向 響度阻止人地升級

屈到
鳩拉鳩告鳩自殺 夠未？

樓豬好撚蠢

on9講你就叻 你咁鍾情殺人 做黎睇下

又黎唔好激嬲共產黨失民意

收皮啦垃圾想分化
屌你老母咩
唔好升級
死五毛
好過你呢冷氣軍師啦垃圾一個
我支持殺黑警就一定係我做？
你on唔on9啲吖柒頭皮
死撚開啦屌你老母
完全封鎖
垃圾一個

XX最開心on9

垃圾post
不推文回覆

對唔住 我戒唔到金拱門

屌你老母港豬

唔好理樓主條直必腸

同意，軍管中

如果真成立獨立調查委員會

咁都似5毛
因為覺得我講既野限制左升級？
我咁講係因為出面好多心post叫人殺人放火呀
想叫你地唔好咁易比人帶風向

睇埋內文先啦 乖啦

潛啦屌

拉，唔升級對家咪愈嚟愈過份